###################
# PROJET GREEN IT #
###################

## Autors :
#
# Abel FERNANDEZ VILLALVILLA
# Rémi VIDIER
# Kirollos ZAKY
#
############################

## Déscriptif :
# 
# Ce projet a pour but de mésurer dans un premier temps la consommation d'une Raspberry Pi
# puis, optimiser le kernel afin de économiser en termes d'énergie.
# 
# Pour éffectuer l'évaluation, le jour 'd' le professeur nous donnera un logiciel en java
# à tester sur la Raspberry Pi. Nous avons l'option de développer nous même le logiciel 
# afin d'éffectuer les test et optimiser de cette façon la consommation de façon plus 
# précise. 
#
# Le logiciel doit résoudre le problème de la TAN présente sur le site 'Coding Game' dans
# le language de programation choisie par le groupe.
#
#########################################################################################

# Ce fichier peut être modifié à fur et à mesure que le projet avance